貿易戰睇得出 其實支那都弱鳩智

人地美國進口你既商品唔代表人地自己無能力生產
人地要乜有乜，大把條件制裁你地支那

但係你地自己呢？
本身自己食物、能源全部都供不應求
走去制裁美國佬既黃豆同原油但係自己又產量不足 時日一耐都係要同返人買 你根本無條件唔買美國貨 關稅咪又係你自己比出黎

人地制裁你就係為左保護返自己本土產業
支那制裁人地為左面子

留名等睇美國再次禁運支那

我覺得只要強國喺國際上行差踏錯美國佬就會搵藉口郁佢

美軍來了我帶路

人地美國進口你既商品唔代表人地自己無能力生產

絕對優勢同比較優勢既分別LOL
美國佬係有絕對優勢, 咁又點? 唔通狗屎垃圾都in source返黎自己做咩?
根本就兩敗, 係中國輸多d咁解姐

係人都知輸緊

你咁撚醒不如你講下佢仲有咩可以做啦？

零和遊戲，一贏就贏晒，一輸輸清光
而唔係兩敗囉，雖則短期點都係有d損失

歐洲嗰邊最忌諱嘅集中營，啱啱俾美國佬撩咗出嚟講，如果再挖落去搵到證據或者證人，證實到被囚禁人士係因為自身種族關係而非關干犯任何罪行，會即時踩中歐洲列國嘅底線。

劇本就已經喺度，美國佬會唔會繼續玩落去就唔知喇

你過去discuss望一次
你就知咩叫平行時空

估計個勢係先制裁新疆官員

支那邏輯一向買同賣 都係你恩人
要感恩

台灣買水又要感恩

輸多啲咪即係輸撚左囉白癡仔

美國佬洗乜乜狗屎垃圾都得產
仲有大大個南亞係到

一早認衰仔咪好
無料又要扮四條

真正既獅子唔發火當人病貓
又唔睇下自己有乜底牌
唔夠人硬碰就要忍辱負重架啦

再講我理得佢有乜可以做
佢而家輸緊，求之不得

美國短期係會有象面影嚮，但長遠嚟睇，中國沉咗，冇往而不利

由北韓倒戈開始
支那敗局已定

八國聯軍

鄉討不嬲比五毛操縱
小弟年少無知時都比佢地洗過腦

step by step
逐步升級

咁又唔會買唔到既 由第二個國家入口 避左佢個關稅
, 但美國佬目的就係唔比美金流去大陸度
你要就同其他國家買囉

正是我所想
其次就係經濟封鎖新疆同埋西藏，斷佢一帶一路

奧巴馬係就係軟弱
但廢左克里米亞經濟令俄國有個島都冇用

估計最容易到手買美金應該係eurodollar
強國應該唔會咁易喺美國存到或者換到錢

Tvb話中國搞到人地美國工廠要執粒
中國邊會輸呀

全世界一齊制裁支那 然後革命軍起義 有冇得諗

Jit 牙膏式逐啲放係其中一種玩法，但如果要真係為開戰搵藉口，一定搵啲大鑊嘢一鑊過咁爆，譬如一聽到就人神共憤（輪姦細路女，誅人九族之類）嘅罪行。

會唔會砌生豬肉作罪證我唔知，但我幾有信心上面班友一早已經做咗堆反人類罪狀...

中國輸多啲都當打和係咩邏輯

都幾有信心唔洗老作

兩、三年前個所謂暴力救市已經露晒餡成班友唔識經濟喇
玩間諜、賄賂就識

老老豆豆
中國唔缺經濟學人材
只不過外流晒外或冇人脈先上唔到位

而家嘅困境真係自己攞嚟

你睇下小學雞之流治國就知
啊劉鶴同黑仔都算係人材，可惜唔係決策果位

集中營真係痴撚線
稍微文明少少既國家都唔會有啦,
屌你仲要係係世界第二大經濟體, 比你做到大佬仲得了?? 就算做到二佬都驚啦

你有無睇新聞

美國佬既產能根本就無可取代

支那話同其他國家買黃豆
點知到頭黎全世界加埋都唔足以滿足支那消耗量

支那話制裁美國原油
點知最後要搞到偷偷由制裁列表上剔除

貿易伙伴邊有咁易話轉就轉

咩黎

人民的力量
中國贏了

唔敢開，怕毒link

我都唔想開

係就直接post出黎啦屌你老母

你應該清楚大陸港口吞吐量幾大就知佢既進出口量幾大。如果佢唔反制、最怕就係歐盟、同其他貿易夥伴有樣學樣 個個加税。到時損失仲重。而家咁咪幾好 仲未至於不受控制。

中共根本唔care餓死啲平民，好低成本咋喎

意思係第二個國家 買美國野

片點放呀？on9

Streamable 仲常用過Youtube 都唔識

嗱 專登 youtube version
又比google track data 屌撚你地

上面有人po左個gif

其實係有少少成績就懶醒,貪得滯,唔識扮下嘢,著數攞太盡,用對香港人嘅態度對全世界,以為一樣咁好蝦

笑撚到仆街

啱
爆p2p
遲下股、樓都爆
D屁民身家唔見一大半

佢哋到家陣都總睇fake news黎吹奏中國科技，貿易戰前鳩講話無中國平貨，美國窮人生活唔到。中國贏硬。

中共治國就好似玩世紀帝國、simcity
民生係點關佢撚事

死lin

共產黨係醒 係為中國既話 一早政治改革啦

香討所有言論有少少反支反共成份
唔理你有無道理 即ban你
9年前第一次上香討時事 30分鐘後就開始比人亂ban

哦，一定係

所以支那製造2025必勝，right?

我估會夾到支爆迫佢開打搞其他國家再用警察既身份打柒支那
道德高地win 晒

支那邏輯同世界邏輯不嬲唔對稱
支那同你買野係幫你
支那賣野比你都係幫你

跌吉d五毛多撚到

不過見佢唔敢郁支那國有銀行果下就真係
居然淆底

我都仲未見到美國點傷點損失法，究竟兩敗俱傷從何說起?美股仲升緊wo

弱智底牌揭露

咪咁講

支那咁大，唔使睇美帝既
吹多d反美情緒，要佢亮劍，反擊，同報復性賣哂d美債佢，咁先有支那狗既風格

中共 好似乜人才都無

內政, 軍事, 外交, 經濟, 民生, 全部都搞到一舊屎咁

中共官員唯一強項就是權鬥+貪污.......

強國又借d 依cap下水
等d窮人比錢中共但係憎美國jer

no 香港或成為最大贏家

放香港台灣獨立

如果集中營 只是對付穆斯林, 我個人認為無問題
對付穆斯林 呢D專門出產恐怖份子既宗教, 除左集中營和屠殺之外, 無其他方法

正如美軍, 俄軍, 以色列都是直接出 導彈 戰機 炸死班穆斯林

咁中國呢幾年都係靠鳩 up 佔咗奧巴馬咁多着數
係侵侵份人均真著啫

個消費者信心指數仲高過貿易戰之前

蝗國展示出如何文明倒退，唔民主又唔人道

駛鬼砌
鬼佬啲想像力都唔及強國人黑暗啦

講起
咁似隔離 post 個東晉

台灣一早獨咗啦

美國嘅大豆佔嘅 gdp 根本好細，人地咪豪比你囉。
況且唔怕無人接，但相反支那內需都搞唔掂，而家係無本錢同人玩
再者，其實支那叻人係有，但係個政治體制下，習總要聽啱佢聽嘅野，啲人咪好似以前清朝咁，就算輸撚緊，都話打緊贏仗，你話支那點會唔走下坡

中共係有人才，但唔撚用者，而家好似返去清朝咁
啲人只會講習總啱聽嘅野，真實說話唔會講

共狗最大殺手鐧從來唔係打貿易戰
係佢持有過萬億美國國債
持住自己持有咁多 先威脅美國姐
點知人地trump唔同你玩呢套

東晉都有人才, 例如 打淝水之戰果班, 仲有北伐果班

中共呢??
徐才厚, 郭伯雄 是解放軍二號人物, 但佢地除左貪污, 乜都唔識

有d似當年北洋海軍
信唔過d漢軍將領咪畀人打到扒街囉

點解要講仲有咩可以做
講到我地好似好支持支那咁
定你係5毛黎

如果貿易戰夾到中國內戰，習總會唔會癲到射核彈攬炒呢

有核都無用

你睇下蘇聯同北韓

支那國民同香討班 on9 睇得太多中國必成最大贏家 / 習總下一盤大旗
等佢地認為中國其實睇緊個 big picture，係啲凡夫俗子唔識者，而家仲係佔上風或者，睇嚟係下風，但其實係上風
睇到咁，啲人危機已識無晒

忍撚左支那共狗好耐，而家有小小錢就發癲，唔打柒佢都對唔住自己

樓主姐係話習近平 係。。。

侵 未做總統之前係大商家，撈到風生水起，一睇都知商業個方面有番咁上下實力
國家經濟唔掂除左影響佢總統地位外，更加影響到佢副身家，一定諗清諗楚先行每一步 係CCTVB講到佢亂鳩咁黎，亂開戰

相反中國就算打輸左都好，我都唔覺得會影響到班官既地位，更加影響唔到副身家

咁就要支那放棄統一台灣

北韓依然保留到政權

蘇聯就是高層自己解體

講到口水都“侵”
三萬億好多都係外匯佔款
外商用美金擺左係支共 換人仔
而家存款人係外商， 銀行係支共
筆錢點會係屬於銀行(支共)？
支共實質動用嘅係更少

制裁自己人食夾棍？🤔

單單外債餘額都好似15000億美金
未計外應在華淨資產金額
有人計過實際用得嘅只得6000億美元左右

好想睇佢快D武統台灣

其實加關稅咪先去香港再去大陸 大陸又先去香港再去美國
基本上兩邊都做緊戲

做得好，成日用貿易威嚇其他國家妥協
而家咪畀人以其人之道還治其人之身

中國想贏好易0者，將成個中國變做東莞，再將全中國既女人推佢做雞，多多外滙都賺番黎啦，駛驚貿易戰咩

班廢老睇tvb睇到入哂腦
貿易戰講到中國強大到。。。

慰安婦

中共推出特快叫雞簽證visa比鬼佬享受莞式服務，驚西咩

你啱

好醒，咁都開到post

咦，呢幾個月foreign reserves 不跌反升

派膠啦你

其實依家豆同肉美國都因為關稅對面入少左堆積左大量庫存係度(要補貼都係因為倉已爆賣唔切,驚D農畜業反彈)
鋼鋁加左又係影響左少少車業既生產成本
但影響就暫時係得咁多
邊似得支那同火雞呢D依家直頭叫救命

一物治一物，對住東南亞小國就扮大袋，對住日本仔都唔係好敢膽嘈，對住美帝就扮受害者，正宗仆街。

支那一輸就好難再翻身
美國就唔同

白撚痴

根本支那由共產黨統治開始都長期人踩人緊

個個高層都諗住cap夠水移民閃

邊撚個同你諗治國呀

支那人根本沒有國，只有錢

依家只係做下show撚下d賤民

第時爆煲果陣班所謂黨領導一定走得快過班賤民

中國沉左唔緊要，仲有印度

對住台灣香港就扮宗主國
唔好講日本，連澳洲佬都唔敢郁喇

貿易只係藉口 真係激到美國打柒佢既係人仔結算石油

諗呢個出黎果個 真係要拎和平獎

過萬億咪又得個7%

其實講到佢咁有錢既人
做野真係可以唔洗理後果
佢軍校出身,愛國情意結高
加上佢成功商人頭腦最知美國實際上要D乜先可以富強
黑鬼無錢可能就要睇人面色做人
侵侵本身富豪幫國家拎返應得既野對佢自身利益都有好大益處
做到盡去到盡
剩係依家呢一年做既野已經夠佢留名千古

成日有班人覺得支那有能力軍力/經濟上同美國打個班仲弱智
拳王對小學生班惡霸

雖然唔知過程係點
但一野搞掂北韓單野已經大家都估唔到
大把人又話吹奏TRUMP又盛，邊個搞得掂依單野就自然比人吹奏嫁啦
之前敘利亞用化武單野，美國第2日即刻空襲打9佢
等其他人商討緊對策個陣已經開佢波

有嘅 但係真係想中國好嗰啲就被消失/上唔到位

堆國債根本支那需要多過美國

就快到midterm, 除時trump跪低先

按上面啲兩敗邏輯
美軍二戰死過人都係打輸仗

中共既官場, 係唔容許人才上位
因為中共官員 都係廢物.......如果佢地提拔人才上位, 有朝一日會取代自己位置

所以中共官員只會提拔 擦鞋仔上位............
擦鞋仔無能力, 唔會取代官員既位置.........再加上擦鞋仔 知道自己無能力, 需要靠官員做靠山先可以上位, 所以更加擁護官員
有朝一日, 官員退休.......然後擦鞋仔就頂上官員既位置, 跟住再提拔新一代擦鞋仔上位

結果就造成惡性循環, 令到真正既人才上唔到位.........
能夠上位果D, 都係無能力既擦鞋仔

我覺得 習總 成日向美國挑機, 都係被身邊既擦鞋仔影響
D擦鞋仔 成日日吹捧習總, 話習總係英明神武, 可以輕易秒殺美國
結果習總真係信以為真, 向美國挑機...............結果家陣洗濕左個頭, 番唔到轉頭

現在中共可以咁穩, 主要是暫時無人打佢
如果有外國軍隊出兵打中共 or 中國出現一名李自成, 有威望帶領中國人起義
中共兵敗如山倒既速度, 可能快過侯賽因

投降輸一半唔係唔識呀

侵侵依家想放國會都唔俾你放啦
更何況依家個勢分分鐘民主黨都會推個強硬派出嚟同rep搶票源
即係點都推你共和黨個對中政策上馬
有利就分你票源 出事就賴哂俾侵

結果個對中政策變埋國策

得果6-7%以為揸撚住人地條命

原來得咁小比重

其實美國總國債有幾多億

仲日提夜提比D廢老打飛機

軍力就算把啦

本身以為支那經濟可以撐得住
點知咁撚快跪撚低左

小米之流全部用外國晶片就話自煮燃髮
比佢呃鳩左咁耐

維尼以為自己真係天朝大國

你呀！你咪就係多左舊魚囉，你呀

睇見美國政界真心覺得肉酸骨都痺埋

本身侵侵上場既時候就話人地反人類反社會反道德

點知而家一見到人地得勢得選民支持就個撚個轉肽做晒鷹派 侵侵策略性放軟一兩下手腳就即刻出黎屌侵侵唔夠強硬

好在侵侵有料到
估唔到有生之年可以見到一位睿智既偉大總統

估唔到美國D libtards都痴曬線

好地地搞下經濟咪好囉

中國本身係農業大國
但被 中共搞到 中國大半糧食都係進口
真係比中共吹漲

中國 有咁大國土, 咁多資源, 都可以比中共玩殘

算撚數啦農乜春野業大國

就連機械化耕種都做唔到

其實胡錦濤 果陣既政策先係最好
對外龜縮, 乜都唔理, 集中發展經濟
但當時好多中國人都屌鳩胡錦濤軟弱

現在習總一上台, 就玩強硬, 又南海填島, 又派戰機逼近 台灣/日本, 又搞一帶一路, 又公然挑戰美國

表面上好似好霸氣咁
但跟住 就被美國打殘, 國際上一個盟友都無, 被世界孤立

你on9

人力耕種就係無效率

佢而家話中國係農業大國

人力耕種連自給自足都成問題點樣大國得到

好撚柒

已經向人地進口返黃豆

快快手手跪低認錯先係上策，6月時美國俾過機會贏國，自己唔珍惜，唔見棺材唔流淚

挑 以為真係不食美粟

關稅仲要自己出

近代史上最大笑話

支那人而家要食豆思源
點算

習：你估我唔知咩...

好多農地已經受污染，即係無用

向所謂友好國印度買

人地啲豆又係美國出口 印仔中間人撈多層油水 仲要知道冇美國做賣家 印仔有得座地起價獅子開大口

最搞笑係之前話買阿根廷豆，但係阿根廷豆都係入口自美國

☝️講得好，鬼國大把人，死萬個當五傷。

其實支國暗底去投個靚降,乖乖做契弟股市即時大升番
工業再慢慢轉都仲吊到幾年命仔
而家打多半年可以直接滅黨

支那政府今日做十樣野有七樣都係民族主義野嚟架姐

你地搞港獨唔係弱智咩

而家時機正好 外憂內亂

日軍，英軍，中華民國軍來了，我也一帶一路！
厲害了！我的國

美國農民寧願賣市場也不要政府補貼

強国係帝制

習帝話點就點啦
大家估習帝心意, 奉承佢
邊個擦鞋擦得好, 可以移民

阿根廷fatfat
轉個手賺一筆

其實我覺得係

家陣大好時機獨派都唔做野

係一一帶路⋯⋯

原來一帶一路係咁解

原來係同緊各國宣戰

我覺得佢真係唔知

習總其實就好似 慈禧太后, 以為自己真係天朝大國, 向全世界宣戰, 結果柒左

搞清楚美債同人民幣嘅關係先啦
人民幣仲值錢係因為中國買左好撚柒多美債
中國一拋售大量美債人民幣一夜之間即刻貶值變廢紙
到時真係支爆
冇大量接近0 risk嘅美債支持住邊個會信你鬼國啲銀紙

好老實講句

如果現在中共真係投降, 最起碼要比美軍進駐中國

否則美國唔會接受你投降

本帥刀槍不入

zero sum =/= all or nothing ... on 9 son

一係歲貢

中國或成最大贏家

其實支那週圍辣火頭，
只要有人行先，八國聯軍打鳩支那不是夢！
厲害了，我的國

如果6-7%騰訊拋出去好金。一定會大跌lor。

但班廢老好buy依套

點解要斷佢一帶一路，可唔可以解釋多d
據我所知一帶一路依家根本只係藍金黃政策，所以就算斷，支國都冇乜損失

呢家支那d對外形象真係柒到唔想睇
胡總加影帝果陣d大陸西邊有呢家咁濕鳩玲住枝國旗周街走

飛得太快，睇唔切
不過見到有句好似係買乜鬼中國制造2025

因為新疆同西藏都係出中亞同歐洲嘅主要路線
南海同印度洋畀分別美國佬同印度封死
只能靠鐵路，如果能夠拒絕由新疆，西藏運出嘅貨品
一帶一路自然搞唔起，咁樣支那想做歐陸霸主就難過登天

中國俾好撚多錢去支持啲國家起基建 個筆數有啲窮撚國家係還唔起 長遠黎講會俾中國揸住個春袋做人 呢種亦都係中國擴展勢力嘅手段
所以之前馬拉換屆即刻cut左一帶一路
利申9up

平行時空

港幣先係最易

香港政府有時都要買美元保匯價。

其實都唔係
好多支那人依家都醒醒地。知道呢d都係廢up

中國領導層不嬲無腦
你見佢連維尼與我都禁映就知
套戲無政治意味都要封殺

我係講緊美金
只要香港外匯唔夠有幾多港幣都冇用
唔係點解係咁起大白象

fb d西霉中文page仲好多5毛同支那留學生

因為支那要消耗國內過剩產能，借錢俾人請支那企業去建設，又可以增加自己影響力，分分鐘人哋無錢還要成塊地割俾你。但無咗嘅話支那咪多咗人無嘢做，失業人口過多會搞到社會更加唔穩定，仲要無得再搵多啲盟友一齊同美國對抗。

話時話，支那投資邊個就死邊個委內瑞拉個高鐵地盤畀人搶掠
巴鐵同斯里蘭卡又財困

黑山又係還唔起錢
其實呢，美國佬反對imf借錢真係一步好棋
等亞投井幫你起一條死路

土耳其班人又係傻閪黎

唔好咁
佢都係想迫你講到美國係想自損嚟損害中國

講到美國都係情緒主導、唔理性
唔咁講啲五毛點搵食啊

係，我覺得產能過剩真係一大弱點。支國自己on99係咁谷GDP,抵撚死

最仆街係d地盤唔係全部請當地人，本地人只係佔少部分，其他都係支那輸出嘅低端人口

根本對當地經濟冇貢獻可言
甚至引伸偷工減料逃稅等問題

最撚on9係中共連自己都呃埋，以為自己真係贏硬

冇錯，讀過inventory management 都知道保存貨物都係一種成本
所以庫存最好就恰到好處
呢樣野日本人做得好，加上紀律嚴格所以先出產到價廉物美嘅產品

但強國行呢樣野冇呢個demand 因為低端人口太多
亦都冇呢個紀律，因民族性敗壞，加上貪污問題嚴重，連帶corporate governance 都失效

所以出產d料多又好難散貨，只好利用補貼頂爛市
難怪年中出咁多殭屍企業

係呀，所以中國鎖國同唔俾外資入黎都唔駛理，五毛又贏

一年前未有一帶一路果陣我聽個老豆係非洲開公司嘅朋友講支那連重型機械都係支那運過去

頭盔：可能記錯

sor亂左

巴打好專業。
想問下，咁點解支國仲可以頂到咁耐？
不停印銀紙?

最大問題在於
而家係高位嘅全部都係擦鞋仔
香港個班都係
大佬話點就擦到天上有地下無
有料有良心個啲一係冇發圍一係俾人滅聲
一係被自殺
得番擦鞋仔當然覺得自己掂

轉載：
一個糧食靠進口的國家和一個糧食出口國打貿易戰，而且用糧食做籌碼，這不是飯桶而是糞桶頭腦作的決斷……

好簡單，外匯管制同埋壟斷
前者係人都知，唔係點解班household 一係走資或者買磚頭保值
好明顯，樓市已經係中國經濟最後亦都係最弱嘅area

壟斷，唔駛講
例如，銀行業外資大行一路都得唔到國民待遇
喺強國做生意只可以用國有銀行做transaction, 呢d企業效率點樣自己諗
要操控匯率甚至監控資金流動，控制銀行業係最好方法，唔係咩野逆回購印銀紙點會做到

中國而家最大問題唔係冇人投資而係佢唔畀人投資

對外資十分不公
開始果陣需要佢地d錢同技術但羽翼一豐，唔係補貼就係利用行政，如法律，稅收地方政府部門為難駐華外資，迫走佢地然後搶走佢地嘅客戶
咁樣，外資自然冇生存空間知難而退
而家佢將呢招延伸出去，你估西方國家睇唔到?

利申，個人推測，有錯請指

你明乜，人地當大陸係揾錢地方要用最短時間揾最多既錢殺雞取卵移民，一定係透支，透支，再透支，強國人邊度有歐洲人個種貴族騎士道精神

連登仔真係好好笑

啲世界經濟學家都唔夠啲連登仔嚟

打飛機世界級

可悲既係 對住依啲打飛機 POST , 正常人得唔夠 20 個

明嘅，所以搵到咁上下要還

支那係咪會亡國？

樓主連知識都未夠就唔好學人評論啦 中國當年比美國經濟封鎖十年都無事 大不了勒緊褲頭食粗糧 因為地理優越食倒改革開放嘅成果就批評其中嘅惡果 盲目反中捧美 以為好威咩 係呀 好型呀 sb港燦

凍結共產黨高官及家人在美資產

快啲亮劍拋售美債啦好嘛

香討: 中國有句名言叫(先苦後甜)，用來作比喻最貼切囉。

無錯，樓主講既都只係表面果層
真正既係深入果層，係中美之間既意識形態之爭
舉個例中國係海南果d乜柒經濟會議講到自己救咗美國咁款，仲評撃西方社會過份消費，以此為引子去擴張自己既版圖同影響力，收買東亞同南亞既國家做盟友，一帶一路都係做呢d購買影響力既偽marhsall plan
美國緊係唔妥佢啦

上次去北京同個的士司機傾計，佢話2戰嗰時美國佬已經勁中國幾個世紀，都唔知點解今時今日有人會覺得中國贏到。贏嘅機會係零呀 佢仲清醒過好多香港人

自己可以過度消費，產能過剩印銀紙操控匯率同大撒幣就得，人地使大左就窮追猛打

同香港d曼狗冇咩分喇，輸打贏要

其實想了解民情同當地人傾談好多時有意想不到嘅效果
網上太多5毛，唔可靠

生活係地獄鬼國既人, 一向比較清醒

正如生活係敘利亞, 伊拉克既人, 知道ISIS係仆街組織
但生活係北歐既人, 反而對ISIS包容

好多都係以經濟利益為誘因, 背後都係一種交易, 政治係好dirty既野, 中美之間離唔開一種東西博奕。

衰軟必G

唔講咁多
你先捐左你既器官先，共赴國難

你做幾十年人嘅知識淨係識用黎分析摘人器官係錯

今年到依家支那股滙全部冚家產
All in 支那既，唔洗講真係弱智
全球市場個得美金可以加息，個股市日日係咁升
支那會贏?
All in USD! All in 美股就真
In America we Trust!

咩呀，我叫你貢獻你既器官去比支那，共赴國難，盡一個支那人既責任
咁都有問題？

黨摘得你既器官，當然係正確架啦
共產黨係進步，無私，團結既執政集團
信共產黨實無死，佢摘你器官，何錯之有？

家陣國家外匯同糧食開始面臨短缺
當然要為黨奉獻自己，以免為國家同眾位無產階級人民帶來負擔
為無產階級事業作一分力

反到痴左線

經濟封鎖十年果陣支那人窮慣，大把農地，仲有香港人救，依家點？唔少支那人歎慣，農地全部用嚟起樓起廠，香港被視為同支那一樣，點返去改革開放之前？

用埋啲支那用語，死返支那啦屌你

其實5毛好心上連登咪柒做d sb 呢d鳩未
一睇話比人聽係5毛好撚柒

2017年，中國僅從美國進口了1300億美元的美國商品，而美國從中國進口了5050億美元的中國商品。

耕地紅線都唔知 唔貿易中國都可以自給自足呀 眼細嘅人以為一派人衰等於全國衰 仲唔認自己身份去舔美 樹大有枯枝 你就係民族其中一條枯左半條嘅枝呀 咁鐘意美日西歐有本事未走囉

同志，你難道唔同意共產黨係進步，無私，團結既執政集團？

同志 世上邊個黨做得到

2017年糧食自給率已跌至86%
何來唔貿易可以自給自足？

共和民主黨未又係挾人民利益謀權謀利 互相制衡 不過係打住民主旗號咋 係為人民嘅 特郎普點上倒台呀

你食開飯叫你依家日日食蕃薯你制唔制呀
勒緊褲頭
不如將你份糧捐一半俾國家啦

你班含撚狗咪又係世世代代爭住含綠卡
返鄉吓執牛屎啦支那仔

咁你即係有私心啦

共產黨為國家為人民
他將支那人民由帝國主義者的殖民統治中解放
他為支那人帶來陽光
黨中央做既決定都是正確的

唔該你呢位支那人唔好破壞支那國內既團結

你就唔會制囉 就算有日打仗你都會抱住自己啲財產糧食

更加唔好講中國社會問題一蘿蘿
今日尚算有個錢 啲人仲忍下你
如果你連錢都無
用軍隊鎮壓叛亂得 不過咁樣經濟就會更差
經濟更差就會愈亂
最後走出中國最叻既改朝換代 咩野都重新嚟過

佢當然唔會制啦
佢都唔係支那人

但你要做支那人，咁當然要付出代價啦

全球化年代，無得再重新黎過

你未比財產共匪囉
文革果陣全中國無啖好食 但毛澤東餐餐大魚大肉

你信？話說前排支那話要清查儲糧量，突然間幾個糧倉就一齊起火

話美國贏硬就話舔美，咁話支那仲係第二大經濟體，廢美國好多又係咪舔美？唔撚怪得會有胡鞍鋼之流

btw邊撚個同啲胡人同族？死開啲啦，香港我屋企嚟，要走你走

中國既社會問題真係好難搵到一個環節係無問題
由醫療、教育、治安、食安、養老、交通、環境、住房、農業、金融..........
都係面對緊就嚟爆既情況

總比貪慕虛榮 扒高踩低嘅人好嘅

大魚大肉？你讀完歷史睇下佢平日食咩再講啦

佢點會唔知
只不過中國唔掂佢都可能拎埋D錢去美國住
理撚得你地

支那狗死返上去啦，咪撚係連登獻世

利申中國香港青年

認真，如果你係真心，真係俾人洗腦洗得幾勁

你何以見得佢地 扒高踩低？
支那早就講左支那國力已經超越美國
你竟然覺得支那係低？

頂你，你唔好再破壞支那人既內部團結好無？

我比第二樣野你知
當時毛晚晚都要搵處女
佢覺得咁可以淨化自己

好似送錢比人地咁

器官又唔肯捐
人工又唔肯捐

屌你，你咪再破壞祖國既團結好無？

最好笑係你當支那係寶
支那當你避孕套咋

但係香港唔係呢

習總自己都信唔過支那
跟住有班人係咁吹噓支那幾勁幾勁

近D, 睇下何志平同䏯就知

係連登討論中美根本晒氣 個個支那前支那後

如果你係微博or微信post呢張圖 30分鐘內自動幫你de、+封Ac

Chi
Na
夾埋一齊讀咪ChiNa，咁又唔得？

你偉大既毛主席都係咁讀架渣

支那政商界大部分都揸外國護照
最基本都有張香港身分證
轉過撚頭叫啲民眾信支那國力幾勁
除咗班窮到仆街無能力走
基本上其他支那人都諗住賺舊錢就走佬
唔走佬都揸定外國籍隨時跳船

香港同胞精神上支持習大大撐到底

利申 全副身家轉晒美金

唔好lun再講美國國債啦好心
香港樓都試過拋售賣唔去
美國國債二戰後有冇試過賣唔出
拋啦拋啦黐線既

所以佢係tencent，佢係美利堅

能有人理佢咩戴露

咁你嘈咩撚
返香討la好行夾唔送

樹皮？

你咁講法叫班鼓吹同冥幣掛鉤班撚樣情何以堪

讀完中學econ趕住搵時事應用？

支那最勁好未

南海填島
新疆種族滅絕
台灣要變支那台灣

一早已經有理由郁支共，而家先出手要嫌佢遲添啦

返大陸捉棋啦你

捐腎救國

支那行動證明支那唔可以自給自足
你啲低等五毛仲係到吹支那可以自給自足

依兩日隻黃豆船唔知咩黎

佢真係好撚柒

早幾日去完泰國
覺得當年東莞果套性都可以推廣全世界
玩旅遊玩經濟
依家玩政治真係得習種果幾位

中支係小學雞，一腳牛屎，點識 run 一個咁大國家

支那成撚日拎五千年文化打飛機，
五千前同五千後都好似未開發咁。
自私戇鳩無恥奴性重，有著數就拎撚到盡，
扮晒死狗咁，到有責任條款要負，又諸多藉口
真係好想快啲睇到支爆嘅畫面

咁你咪上大陸 forum lo
個個美帝前美帝後 就無問題
支那人雙重標準

明明都形勢不利
啲共媒同低智群眾仲可以唱好同充滿自信
係咩玩法
真係想輸到佢地撐無可撐

拎人去煉油

淨係電腦晶片已經可以玩殘你

三個生癌留下負評

都唔明啲人死攬中國做乜鳩 新聞 數據 各國嘅行動都已經證明左中國係外強中乾

呢d basic野我都唔會亂用喇
太離地

仲想自給自足
勃起咗廿幾年, 工業污染水土流失砂漠化棄耕人口倍翻加埋老化
攪掂到其中一樣, 咪再玩地大脈博資源充足囉

最慘係同啲fd講到呢單嘢，有啲人真係覺得支那而家一帶一路好撚多盟友，做外交好過美國，唔驚同美國打貿易戰

美國入小咗中国垃圾貨，已經贏咗太多啦⋯⋯

所以將來中國應該會好似敘利亞咁, 打番一場全性內戰

所有野重新開始

但唔係每一個都有能力走佬

全支那13億人, 唔通13億人都有外國護照咩.......

至少12億人要永遠留係支那鬼國

形勢唔容許呀嘛

人油

所以上個月佢地係到吹習版上山下鄉

正合毛魔意思

郁中共唔係問題

但事後十幾億難民 點處理??

維尼真係當自己天子咩 懵撚黎架喳
cctvb日日都播撚埋啲支那宮廷戲
成日講天子之怒 聽到都打冷震

現在制造成本大陸都無曬優勢啦，返美國造運輸時間仲要短左。

頂唔順 睇到呢種低能五毛好似睇笑話集咁
係咪細個戴條老母M巾扮雷峰扮到傻閪左？

個編劇中二病發作

無線應該都就執

黃金時段播咩春野垃圾人
啲主角又無料又唔睇得
然後又播大陸劇

已經步左亞視後塵

咁先好, 繼續支持中國亮劍

共匪無底線，美國佬未必贏硬

咁睇你點定義個輸字

中國既字典冇輸，只有贏
最終必定成為最大贏家
滅黨滅國都係領先、轟動全球，又贏

Keep住支共唔生唔死就最符合國際利益 始終都要有人管住十三億隻蝗。

有會長加持

一個咁獨裁嘅國家都有自知之明
支那都仲係覺得自己好撚勁

邊個會長

「sb港燦」

大陸term 大陸仔屌你老母

世界最大嘅糧食進口國學人講自給自足，笑撚死人

「樹大有枯枝 你就係民族其中一條枯左半條嘅枝呀」

乜撚野民族呀，我同你係咪同一個民族都未知啦

「咁鐘意美日西歐有本事未走囉」

你估個個似你咩，一早走咗九世啦

省市自治
聯邦制

分開十幾件再搞關稅聯盟咪算囉

底線嘅野，美國都冇

垃圾point加埋個LOL
完全演譯咩叫無料扮四條

到時候中國會重演軍閥混戰, 打到七彩, 跟住產生幾億難民

唔夠中共勁
中共 搞死幾千萬中國人, 都可以當無事

就好似石油能源咁
美國向外國進口
唔等於自家冇石油
只係要留住到國家危機甚至戰爭先拎黎用

中國必勝

係就好 好想睇支爆 雖然連登仔講果樣無果樣1

為咗面子 死撐 搞到自己啲國企私企破產
同一帶一路一鳩樣都係為面子 仲要課水俾啲濕鳩國家
我都唔明點解咁弱智 真係睇得自己太高 以為世界強國

到時獨立之後個個都諗住賺錢啦 仲點會打杖

吳三桂

其實開左壞先例...

就算無左關稅都好, 比美帝知道左你無議價能力會唔會加你價...

到時幾貴都要硬接既時候

goodbye大豆業

幫美國人個啲傻閪真係柒撚死人 人地美國第時打撚低中國 你以為人地會覺得香港特別呀?? 全部去耕田啦 on9 做性奴啦 成班未長大

五毛

而家支拿對香港好撚好咩！屌你老母，係要玩攬炒。

我淨係見到班五毛係咁奶中共做性奴

我最多咪走，呢個世界嘅錢係搵唔晒嘅

你呢挺五毛走唔走到就唔知啦

話明貿易戰
梗係講緊有買有賣
而家全世界邊個國家有咁大個市場同咁多錢可以消化美國佬既商品
得中國有能力

你知唔知自己講緊乜野

睇下住出口總額先出聲啦五毛

好記得嗰幾日一開市就溶斷
好治癒

好撚閪簡單，認衰仔，潛幾年水，等侵落台再浮番上水玩過

回教其實分好多派系 好多都好好人

拿你地唔好迫中國亮劍呀
一係唔亮 一亮連佢地自己都驚呀

捱得住呢幾年先算啦
玩你3個月你已經就收皮，仲話要頂多三年

隨時一堆大陸公司收購左既外國公司俾侵玩野

snk,riot game

當年支那仲可以自給自足？
而家呢？

因為把劍會斬自己

人體奧妙展堆標本來源已經 做到罪狀

香港人見識少
加上回教係香港唔入世自成一國
一直河水不犯井水

所以香港人對佢地好多誤解

小弟係英國識左個fd同佢傾依個問題
佢問我係咪覺得佢係恐怖分子

我番工都行過見到 其實大家都唔會侵犯大家既宗教 係有d派系比較偏激先會 所以唔應該認為回教就要送入集中營

其實在吳三桂角度佢邊有做錯

香港回教脫俗得好犀利
反而英國穆斯林好入世
同普通人其實一模一樣

唔會有啲咩一日拜七次果啲儀式
會飲酒 食肉唔係必定halal

最醒就係佢
買人地果d，自己果d就唔用住

Hi五毛
預計比支那揸乾，我寧願一齊死
係有生之年睇到支那死都值得

而家係無得你認衰仔，俾你班支那豬認衰仔嘅時機已經過咗，侵侵而家係咬住你唔放。而且雜種喺支那玩民族主義，班賤民信到十足十，佢都無得退。總之就係好睇

如果打擊中國變成國策既話
就算侵侵任期任期完轉人都冇用

有可能，因為過去十幾年支那做太多衰嘢，破壞晒國際秩序，而家侵侵點醒班美國佬，有排支那受

其實佢係老美前認低威同係國內玩民族主義，兩者互不相沖
反而認低威，潛水再壓槓桿去泡沫，改善經濟結構
等侵侵收皮時再出黎玩過係比較好

條雜種稱帝，諗住強勢登場，點知遇着癡線佬侵侵，而家進又死，退又死

人仔貶值返20％咪得

稱帝其實冇咩問題
但雜種想搞人民幣結算石油先係踩到美國底線

再加你25%關稅咪一鳩樣

有個公仔佬強姦緊你女朋友
明智的樓主話自已根本無能力同人隻揪
於是就由人開開心心中出完抺番乾淨算了

然後...隔離仲有幾個大隻佬排緊隊

支那既面子文化影響真係好深遠
上至國際關係
下次一般市民出外旅遊
都係好撚失禮

佢冇美債既d人民幣變廢紙

真係幾句講晒中美貿易戰
美國無可替代
中國係可以替代，有印度或其他南亞已經有一d代替品係度，美國完全唔洗驚你，未開波已決勝負

比喻錯曬
應該是有個陀地日日搬盤吉來問你攞來事
而佢d靚就日日係你屋企又食又拎當自已大爺
依家佢地比另一班更大隻既陀地輪緊

你會幫手定食花生？

延伸到要外國航空公司更改台灣國名！
到底要幾弱智先做得出！

重處女屌

你up乜鳩

呢d政治上唔講

商業層面上限制海外投資嘅行業，利用民族主義同埋提供利益挖d外籍人士去支那或者支資公司

即係呢，支那以前惡極都只係玩保護主義
而係就進擊之蝗蟲，要打殘歐美先進科技企業，再利用呢d偷黎嘅科技保住政權同排除異己

換句話講，以前係暗偷，而家係明搶

你咪on9 囉 係呀 唔係對你好好 起碼你唔撚洗餓死 你試下美國佬統治你呀 死on9 屎都冇得你食呀 睇你個on9 樣都未讀過大學 唔怪你

做中共狗 好過你做美國佬隻狗呀 柒頭 起碼我地全部係中國人 你做美國奴隸啦 傻鳩

我想睇你比美國佬屌屎忽多啲

五你老母 識唔撚識咩叫理性呀 成班真係冇讀過大學 係蠢啲嘅 唔係話大陸好好 但係一撚定好過美國統治你班on9 用腦諗下啦

你真係好夠理性喎五毛

主觀地覺得中國好過美國
笑大人個口

奶共奶到出面既五毛

可能人地當年有份做紅衛兵

讀過大學好叻叻喎

我夠master 畢業

憤青
反美帝
好肉酸

嶺南？？ 哈哈

啲五毛出嚟吠都係想我地focus唔到我地本身討論緊嘅野拖低我地討論嘅質素，咪撚理佢啦吠多兩聲唔吠㗎啦

傻啦一日有錢收一日都會吠

中國人一向都係有侵略慾望

就好似春秋戰國, 五代十國, 民國軍閥割據
各國原本一齊搵錢幾好
但偏偏要互相攻伐, 吞併他人領土, 最終達到統一

之前有新聞指, 新疆一直有穆斯林 去左中東 加入ISIS和阿蓋達

穆斯林的確有好人, 例如庫爾德人, 約旦人
但肯定唔係維族人

話口未完, 今日英國又有一單恐襲

咁係派系問題 同埋佢地比人迫到生存唔到 係咪回教都唔太大原因

老實講句, 如果你唔係得罪美國, 你做皇帝, 邊個會閒你

就好似沙特 直接公開玩帝制.......但沙特親美, 美國一樣唔會搞佢

比人迫到生存唔到, 所以去加入ISIS 捉女人做性奴

明白了, 又學到野

美國買支那輕工業制品，服裝，呢啲美國要自己造無難度

支那買美國大豆，高科技制品

英國

根本一個天一個地

所以依家話要急起直偷呀

大豆都算，短期長期影響唔大
但高科技制品直接影響國家多方面嘅整體實力
呢個先影響最大，好多野隨時斷纜

大豆短期都出晒事

成個畜產業收皮 美國大豆平除咗改造基因 仲有佢機械化

根本傻既都知根本唔係對手
上至高科技 下至農產品 都冇樣搞得好過美國 佢製造業一早完咗 講真 美國牌子中國設廠 成本升咗唔小 已經係東南亞製 仲到贏國整咩 本身廠既技術都係外國 贏國只係靠逆向工程整出差唔多既野 你整出黎就係名牌咩 加上大陸人佢模仿都唔代表好 好多時整到個樣 入面就係垃圾黎

怪就怪支那最大出口國係美國，一嚟貿易戰，就比人揸波子

冇人敢答我？港獨對共產黨會贏到？

點解當講支那嘅問題
班柒頭五毛就你拎港獨出黎講
兩馬子嘅事毫無關係

係無人想理你炸柒頭

The first ten amendments to the U.S. Constitution are summarized below.

1
Freedom of religion, speech, press, assembly, and petition.
2
Right to keep and bear arms in order to maintain a well regulated militia.

3 No quartering of soldiers.
4 Freedom from unreasonable searches and seizures.
5 Right to due process of law, freedom from self-incrimination, double jeopardy.
6 Rights of accused persons, e.g., right to a speedy and public trial.
7
Right of trial by jury in civil cases.

8 Freedom from excessive bail, cruel and unusual punishments.
9 Other rights of the people.
10 Powers reserved to the states.

垃圾五毛

幾時都話
真正既人才都係隱藏係民間
是但去個討論區揀幾條友
都夠治國

因為comparative advantage

講你就信 抵你做美國狗 咁撚易呃 美國真係叻 呃鳩晒你呢啲傻閪 你真係快撚啲離開香港去美國比人歧視下啦 on9仔

弊在中國連講出口嘅都信唔過呢

屌啦星，俾張綠卡你食屎都制啦，唔好俾我批死你啦

柒頭五毛

利申 : 對美國毫無好感

得幾條友咪獨栽囉
每個人一生都會做對決定咩
唔係都唔洗三權分立啦

原來唔支持共產黨就係港獨

啲垃圾反諷都垃圾過人
覆佢都廢事

佢拎到綠卡就唔洗讀垃圾科大啦
拎到綠卡仲灒乜係依到鳩up

我最怕美國玩玩下唔玩咋
成日玩一陣就傾掂數

希望今次一野收鳩支那皮